唔該冇確鑿證據唔好再話掟磚同放火係警犬做嘅

如果我係勇武派
跟住聽到你地話呢啲嘢係警犬做嘅
咁其實間接就係將勇武派嘅行為污名化
跟住雙方都在貶低我哋
大佬依家就係要將我哋依家呢種抗爭嘅行為比大眾接受
令大眾認為警犬受到呢種行為係抵嘅
依家你哋反而令到勇武派係不知不覺中不被接受

真你老母大白

擺到明係帶淺藍風向啦